仲碌手機？屋企張床要人呀！

再唔訓聽日就唔知醒！

推

靜啦屌 點訓

訓啦

合埋眼！

喺床碌緊手機

訓啦！

典牙

心涼既感覺

點解

唔識講

Push

瞓唔着

諗住我

係成個腦都係你

每秒都係我

攬住我瞓 ok?

我會手痺

靜啦屌

手你老母臭雞 係電話